梁天琦紀錄片《地厚天高》現已登陸 iTunes Store

外國都睇到

地厚天高 Lost In the Fumes
4 小時 ·

【《地厚天高》現已登陸 iTunes Store】
【"Lost in the Fumes" now available on iTunes Store】

立即看：

經過多月的努力，《地厚天高》終於在50個國家上架 iTunes Store。一直以來，我們聽到不少觀眾的反映，希望能簡易地觀看數位高清版本的《地厚天高》。在家裡沒有DVD機、海外的朋友，機會來了！

按以下鏈結或直接於 iTunes 搜尋「Lost In The Fumes」就可以立即串流觀看《地厚天高》！最後，多謝影意志各合作單位的努力，讓這部紀錄片可以走出香港，讓世界各地的更多朋友得悉香港情況。

"Lost in the Fumes" is now available internationally on iTunes Store on more than 50 countries! For all of you who don't have a DVD player or cannot get the DVD locally, you can now watch the documentary in the comfort of your own home with the newly released digital version.

We would also like to thank our distributor Ying E Chi for all the efforts that made this possible. Click in the following link for purchase or rental:

#地厚天高 #iTunes #LostInTheFumes

支持+share

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰

蘋果日報用戶免費睇

太貴 不了🙏🏿

擁

link?

建議大家唔好覆#6條撚樣
識佢真人好撚自卑淨係識上連登博取關注

一早block咗

逆權紀實系列

)
直link

其實蘋果好撚多野睇, 係個portal 成日指唔到好野

要會員先睇到?
我未登入都可以直接睇

唔知呀, 睇到就好啦

佢好多電影同紀錄片
睇完click幾下廣告當贊助下囉

不如po 佢個樣出嚟